到底聖誕節有咩咁開心 要同人講Merry Christmas

到底聖誕節有咩人係會開心

毒撚
因為其實毒撚一個更開心

洗撚你講